每次大型遊行示威前都特別多怪post

典 解 嘅 ? 巧 神 奇 喔 !

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

香港人，出黎喇!